31歲女想找真愛 PO露乳溝照徵男友

據《tori》報導，奈及利亞31歲女子昆·奧卡福(Queen Okafor)在當地具有一定的知名度，幾年前還常常跟一名英俊的小鮮肉約會合照，不過她日前在Instagram上分享乳溝照片，還說單身中想要找真愛，看來似乎已經跟該名小鮮肉分手了。

屌你個閪

屌你老母

樓上on99 屌我做乜

衰咸濕

一入link就後悔了

Nigeria唔慌有好野

好大波

成班傻仔

睇完留言 明知有伏都入左去

但我後悔了 大家唔好入

好多老泥

點解唔剃咗啲毛佢，剃完應該都正常樣

嘩！屌！

呢d就次次都有圖

打左飛機........

我無po 架喎

男人黎既......

黑波 加七度

有冇巴打形容下點嘅樣

笑撚到仆街

我都忍唔住睇左
然後我勸大家千祈唔好入去睇

樓上鄭子誠咁樣

佢對奶d毛多過我d鳩毛

好大個波

這在印度暢遊，一定安然無恙

好彩冇入

屌你

女版lukaku

屌
今鋪洗眼都唔掂

睇完留言都係入左去

屌你老母仲quote圖

睇完身痕

男人既腦最偉大既用途就係幻想

屌你老母....
正評

真係唔好入去睇
好奇心會害人

衰在太有求知慾

點解啲鬚會咁多

咁多毛 洗唔洗用洗頭水沖涼

好核突

點解有咁多鬚

一入嚟睇到冇圖 冇搵樓主老母 決定留個言 轉身離場

奈及利亞一位毛髮最多的女子，透露她正在徵男友，並且PO乳溝照！

即刻諗起佢

點解有毛?

見到奈及利亞本來唔諗住睇
睇完D回覆反而忍唔住想睇下

有伏又老母
無圖又老母
唔貼圖又老母

連燈on99

盧卡古黎喎

好正

不可以只有我看到

多囊卵巢綜合症?

不能只有我看到

btw 呢個就係 英俊小鮮肉？

catgirl 都靚女過佢

正評引伏

屌你老母，加慎入啦

褲都除埋 俾依啲我睇？

我又無po 圖做咩要加慎入呢？
你老母係雞比萬人屌添

我第一個想法是，呢個應該是男人來的

明知有伏都入
條路自己揀

鬚 大波 胸毛
求ig

屌你依到兒登，一間整到d小學雞對女人有恐懼症點算，到時你老母比人屌穿腸都唔掂

好奇害死猫

呢個係你自己好奇心問題
我無叫過人禁入條link 到亦都無po 圖係度

你自己好奇禁入link 又屌我老母？
你勤力d 幫你老母收錢好過啦

正評

男人黎下話

樓主我撐你呀
啲人睇完回覆都入就抵撚死啦

非一般中伏圖

有意思,有意思？

一見尼日尼亞就要轉身走啦

同佢做愛一個月有一千萬港幣，有冇人肯？

利申：我唔肯

24/7

🦍

Man過好多連登仔

LBJ

屌有冇靚黑妹補血啊

我一百萬就得

好真係好撚想嘔 真心好想嘔

成個盧卡古咁呀！！！ 大家唔好入去呀！！！

黑猩猩點會無毛

我愛cat girl

癡撚線 點先可以生到咁嘅樣

屌 啲豬閪就一定多圖

留返俾2&b慢慢享用

男扮女咋？

屌你老母，本身已經忍住唔㩒入去，係要cap圖出嚟

對波好似發左霉咁

海格？

冇人問點解呢單係新聞

好想俾佢夾腸仔

我睇到一半心知不妙
果然

咁比你揀catgirl定依件
唔準諗 即刻答！

佢全部都要晒

屌你咩，大波版張飛

唔駛click

屌樓豬老母

我講多一次，你自己好奇禁入去睇係你自己問題
唔撚關我事
我無誤導你，引導你入去睇
你老母做雞生撚左你出黎，而家個老豆唔係經手人，快d 去搵親生老豆啦

好撚好笑

屌你，做左幾十年人，第一次見女人心口有毛

快

明明係男人

我屌你老母

其實可以係無伏但有圖㗎

一睇就知你有睇開catgirl個快問快答

留名等頂爛市

好彩冇好奇

一邊只係要準備美極就夠。

別一面應該要多塊剃刀，只不過老泥含量應該高好多。

兩邊都咁撚難頂，打和啦

黎人 同我拖出去斬

妳有引導。。。
妳篇文少咗個毛髮最多喎

屌你老母 貼出黎個個我屌你老母....

/

@2&b

笑死
成班傻閪自己入去又要屌
咁細膽唔好上網啦
縮返你老母個閪度咪幾好

女版Daymon

Draymond

這在印度暢遊絕對安然無恙

I make no apologies, THIS IS MEEEE
Ohhohohohhhhhhh

洗唔洗幫對波剃下毛先

好保暖

成個心口都係毛
核突到

波斯公主？

屌 男人黎嘅喂

我ok

好野要share

nben 識玩

未食過咁好身體質素嘅女

吸收豐富蛋白質

正啊好大波